【兄弟爬山呢？】民意撚已經走火入魔 + 公關指引

616二百萬人上街，當晚龍和亂捉鬼話浪費200萬人嘅心血。

621升級成功，因為警犬612的確用過度武力，普遍輿論話可接受。有班民意撚竟然今日又話621圍狗屋惹人反感所以今日都有問題。

624接放工，無錯CCTVB開始抹黑，但其實電視訪問都唔少人表示理解。有手足比較衝動畀傳媒報曬，所以之後，係 之 後先會傾625道歉行動拎返分，仲有章先生幫大家再下一城。

626再召集圍狗屋，竟然一開始又捉鬼？到真係收穫到隻on9灰色狗個陣，竟然有班民意撚連聽朝新聞都未睇就轉移話噴幾個字會影響民意？聽朝新聞報完先決定反唔反擊、有咩point要反擊都唔遲下話？

呢班所謂民意撚根本就無耐性睇清楚大局就鳩噏。

我建議文宣組PR組跟住以下幾條建議避免民意撚影響輿論戰，以及保留精力做更好嘅輿論。

1. 所謂民意反彈，請用防守思維打：確認維穩機器已發功/確認當日行動目標唔成功，先需要補鑊，唔好浪費時間於未實際破壞民意基礎之事。

2. 小型事件例如太古廣場人體煉成、噴漆噴咩字，請冷處理：根本過幾個鐘或者第二日頭版都唔會講件事就唔需要理。

3. 政府送嘅子彈，例如老解碼頭、議事規則無暫緩同埋今日隻便衣狗，請往死裡打： 咁先積累到民意去繼續畀義士發揮，同埋成為防守思維嘅本錢
相信前線判斷，有問題浮現再容後處理，包大家民意有增無減！香港武運昌隆！

最後 所有PR一定要盡跟事實，否則有幾多民意都唔夠扣

多謝巴打

民意係重要

但下下俾民意綁架
就唔係一件好事

民意係自己做出嚟，唔係人地噏就係

大家成功締造過民意咁多次，我只係指出大家之前實際點樣做

自推

推

咁嗰幾隻字真係有害無益
拎出嚟討論，跟住好似頭先咁即刻處理咗佢係好事

唔駛下下俾民意綁住，唔代表就要鳩做去減少支持者
唔係共狗怕民意反彈又整鑊杰嘅
單嘢一早喎晒，啲前線坐晒上豬籠車啦
仲拖到嚟而家？
知唔知文宣組落咗幾多工夫幫前線爭取支持？

有民意撚走火入魔唔代表就唔駛理民意
有勇武撚熱血上頭唔代表就一定要和理非非

個世界唔係得2個極端，中間有好多空間㗎

而家有班行動派覺得佢地有光環，做咩其他人都要無條件接受，一批評就話你分化，淨係識涼冷氣。明明係發洩自high就吹到英明神武，一提民意公關就話呢啲係文宣責任。

唔理民意就一定係鳩做？
你都太睇少前線判斷了吧，唔好以為前線唔識收好唔好？

我從來無否定民意重要性，只係民意根本就唔係即時反映到，而現時仲積落唔少可以食，今朝領事館遊行同晚會難道唔係積返民意焦點？

噴漆咁細單就話可以改，有班民意撚左右前線成個行動又點計？

雖然我都認同行動時細節可以即時執，例如624唱歌變叫口號同埋噴返走個屌字，但成篇只係想講，民意唔係用嚟綁手綁腳，無論前線定文宣都可以亦應該落手落腳打民意返嚟

睇埋頭先幾十人畀警犬圍
就諗

就算當被圍班人全部係差佬臥底
當中冇個係義士
純粹畀佢哋用嚟篤數都好
之後律政司話證據不足唔會檢控佢哋
但而家至少响G20之前响七一之前
出咗單咁嘅事
畀啲CCTVB報咗出嚟
畀班藍絲用嚟也文也武
話反對政府嘅包括和理返工返屋企都係暴徒
諗起都係有少少唔撚抵

政權為咗攞民意輿論
可以無所不用其極
要自己友落力撐佢
叫新聞處夾啲公營機構去支持佢
警犬亦只係幫主人諗點樣擔啲民意返嚟
我知道連登仔唔係個個都係民意撚
但我深知個政權一定係

正如我哋話警犬出子彈
佢地一射就收唔返
一樣可以放响噴漆兄身上
噴漆一噴出嚟，鏡頭影落嚟
就可以畀有心人無限咁放大

我相信有部份係狗仔扮架，玩分化嬲豬呀

班民意撚咪又係屋企嘆住冷氣指點江山屌鬼，閪會係前線咩

千奇唔好迷失自我唔好忘記自己都係民意之一
一分既力量都足夠帶動民意

根本連登依家好多5毛搞分化，但大家又人云亦云。

提提大家，比like同覆人之前，停一停、諗一諗、起一起底，唔好推哂啲分化post上嚟，由得佢地自己膠吹。